[Pro Club] ACL 8強隊伍招左翼, 攻中, 中堅

ACL 8強 球會
招中堅，攻中，左翼各一
有興趣請telegram

開波時段 22:30-01:00左右
要求: 上線率高
開咪溝通
肯傳波配合

me

tg搵左

咩隊 小妹想join

隊波叫good? 已入

help push